Ciao a tutti, 

questo è un gioco realizzato in JS, HTML e CSS. 
Vuole simulare il gioco di strategia Shogun 2 Total War.

Col tempo migliorerò molti aspetti del gioco, dall'interfaccia alle prestazioni.

Piano piano...